有冇人開始痴線，覺得藍絲同狗要入毒氣室先得

係咪開始玩猜燈謎喇？
嘥gas。
🥮

藍蛆不配做人

投考黑警，搏死全家消滅藍絲家人